\section{Gehäuseaufbau}
Die Fertigung der Gehäuseteile erfolgt mit dem 3D-Drucker ANET A8. Es wird ein PLA-Filament mit einem Drahtdurchmesser von 1,75 mm verwendet. Die Drucktemperatur beträgt 210 \cel, das Printbett wird auf 90 \cel beheizt. 
\subsection{Technische  Zeichnungen}
\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=0.8\linewidth]{bilder/ZeichnungGehauese}
\caption{Gehäuse für das Display}
\label{fig:zeichnunggehauese}
\vskip 25px
\includegraphics[width=0.7\linewidth]{bilder/ZeichnungGehauesedeckel}
\caption{Deckel mit Öffnung für Diplay}
\label{fig:zeichnunggehauesedeckel}
\end{figure}

\FloatBarrier

\clearpage
\begin{figure}
\centering
\includegraphics[width=0.7\linewidth]{bilder/ZeichnungSteg}
\caption{Steg als Distanzhalter für Display zu Shield}
\label{fig:zeichnungsteg}
\vskip 15px

\includegraphics[width=0.7\linewidth]{bilder/ZeichnungHalterungArduino}
\caption{Halterung für Arduino MEGA 2560}
\label{fig:zeichnunghalterungarduino}
\vskip 15px

\includegraphics[width=0.3\linewidth]{bilder/ZeichungSpacer}
\caption{Abstandshalter Arduino MEGA 2560/SIM800 zu Halterung}
\label{fig:zeichungspacer}
\end{figure}
